今日都升就唔再唱淡

一星期

仆街冚家剷 日升夜升
想逼死傻淡？！

即時更新 即月恆期大升11點

挽留

仆街了 好似真係又夾淡

走呀

真係升先算啦
日日都升 今日應該回啦

唔好啦
連淡友就做好就真係跌架喇

關我撚事
日日夾淡喎

即時更新 恆指高開32點

lm 待笑

挑機啦喂
btw 身體點

得一星期 覺悟唔夠

反正今日唔會升 講經咩

嘰嘰

恆指大升106點

你唔唱淡既時候就係跌既時候

財經台唔需要傻淡警世
出po都會被狙擊

無理由㗎 我已經等你話升先出po

當唔再唱淡就係淡既開始

衝緊落去啦

今日收跌呀
可以繼續唱淡了